SMS年代真係冇得輸

雖然呢個topic比人講過十鳩廿萬次 但每隔一排都係覺得有啲唏噓同感慨
SMS年代表住既除左係已逝去既感情 仲有已逝去既青春回憶同埋簡單既我倆

未有WhatsApp line WeChat 乜乜柒柒出現之前 朋友屋企人同埋情侶之間除左靠傾電話之外就係SMS
除左上台都有唔少人用儲值卡 sd SMS每條都係錢 同台1毫一條唔同台1蚊一條（我個台係）死求爛求呀媽先肯每個月比8蚊可以同台一萬條SMS
個時真係好開心架 冇咩濕鳩假笑emoji 開心就XD ：P唔開心就：(咁（細力啲屌5P）少好多要猜度到底你emoji想表達啲乜
☺️好似呢個濕鳩emoji 啲死港女最撚鍾意講唔係呀冇野呀既時候用（講緊我自己）但一時又唔係咁解 諗返以前既表情符號真係直接簡單好多
以前邊有已讀 藍剔 雖然係可以話車你熄左佢咪得 但早幾年冇得熄既時候 望住對方on完又off都冇 已讀自己msg 有時都真係唔係幾好受 亦都有試過因爲呢個問題鬧交 雖然係好冇意義好唔值得好on9 但有時候就係會因為啲咁小既事而變嘈大交
冇左以前期待對方覆既心情 有時做住其他野等聽到SMS震個下真係會開心到彈起 唔似依家十居其九都係用緊其他app見到對方覆 有時見到通知仲覺得阻訂即刻拉起佢
就係因為WhatsApp太方便 大家可以即時睇到同回應 我覺得比以前易嘈同嘈多左交 氣頂頸時好容易爆 你打十鳩幾句我打十鳩幾句互爆 再即時回應對方 繼續爆 爆到咁上下 換黎既係對方既offline或者已讀
SMS雖然都係即時但要幾秒先收到 雖然都可以照鬧 但有時根本回唔切 你仲回緊上一句 佢已經鬧緊其他野
想講既實在太耐 有冇人同樣有咁既感慨 有時情願唔好咁方便 大家先會識得珍惜...

同意

容易嗌交個度好同意

Sms有種好期待既感覺

同意，好懷念

真係好懷念嗰段時間 每個sms都會好用心覆
仲會草埋啲sms 到個收件箱爆左又會揀sms黎del又del唔落手嗰種感覺到依加仲記得

我個陣8蚊3000條
成日同女朋友sd到爆晒

岩 以前爆左要簡黎del真係簡唔到落手 簡啲覆係呀啲冇意義既msg 有時仲特登星起某幾條msg等自己得閒回味下
依家電話爆memory 懶backup就咁㩒個清除所有對話 就乜都冇哂

會做做下功課或者睇睇下電視聽到震一震就掉低手上做緊既野即刻覆
依家搭車成日見人打緊機有msg會諗都唔諗就拉走佢嫌阻住哂

你一句 我兩句 你十句 我十一句
一路駁斥一路鬧 好易鬧埋其他野

小學同暗戀對象send咗幾百蚊先知唔同台

人仔台表示同台唔洗錢

個陣有個男仔為左同我send sms特登轉台同我傾
好感動
而家已經冇呢支歌仔唱

Sms一定唔會唔覆
同埋一覆就覆好長
好慶幸自己都經歷過sms嘅階段

講句
MSN 都好令人懷念呀

果時每個MSG都打得幾長

Call機留msg溝女L 笑而不語

我果陣都試過咁

真係懷念

Sms個對象 已經無再聯絡

我懷念的是無話不說

同埋個陣逢親大時大節搭正send 祝賀sms就會網絡大擠塞 等成10幾分鐘先send出去同收到回信 係幾特別 個陣時會一齊笑啲台廢

認同
依家wtsapp太方便
俾人一種感覺係太容易擁有
搞到唔識珍惜
俾著我真係寧願得返sms 甚至寫信
要搵人就真人見
雙方一定珍惜好多